BOB叔肯道歉未？

我都係飲醉酒先開post

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

知道啦你好煩呀

扑粉不願面對的事實

佢d直播del曬啦，笠曬水

Del 曬？仲有wor

國安法一出佢驚到手都震曬

咩事 ????

盲人都上到連登

屌你老母死賤種 你盲架喎?

睇完條片都唔知咩事

之前屌９白兵叫人強身健體
話出去打完人之後人地就同你打官司
又話人地背後有幾千萬身家同你打
窮不與富鬥 富不與官鬥
依家幫佢搵埋條片好明顯係片中手足唔夠氣被捕
唔知扑縮依家點睇呢

喂你班扑粉之前好多聲出架
出黎啦屌你老母

講埋

窮不與富鬥 富不與官鬥

呢啲同支那人認命有咩分別

收皮啦，屌你老母臭西三毛賤畜生

祝你全家cancer死，來生再次投胎到支那農村做狗

必定應驗

PR公司屌鳩bob叔

懷仔係咁上下，你見班懷家軍笠曬水就知

講粗口食煙飲酒有錢
個個當佢神

大把人有錢，而且又唔係俾錢佢哋，拜佢做咩

你夠膽引戰鬧細良/仇思達代言人bob叔，你一定係熱狗分化撚啦。Bob叔有錯咩？冇錢窮閪公屋仔有乜資格講抗爭，呢啲工作梗係交俾上流人士處理，細路負責送頭咪得 35+ yeah

睇上班台就知連登大把觀塘九龍灣工廠區寫字樓打工仔，有幾富貴

你死了
連登唔可以屌BOB叔的
係佢地爸爸

聽清楚佢飲撚大左講出口啲話，就知道心底幾撚精英主義，同泛民班學者/狀棍以為自己最醒最有資格論政一樣 係架，見到連登成班窮閪打工仔去吹奏個笑人窮閪既人就真係搞笑，不過我純粹戥班草根細路出去俾狗咬唔抵。

扑粉唔見曬人既

kof gym班圍威喂教練個個聽到佢叫人唔好健身屌曬鬼

其實我覺得全民健身集武係正確嘅，好多前線學生個身型都係不堪一擊，無速度無爆發力無武術底，好輸蝕

bob叔應該係唔想班人推班學生出去死，打狗風險高回報低，不過我都係覺得要鍛練保護自己